小妹生日派對想係半島開

請問可否租間一人房入30人 ？

定係計人頭數？？

同埋有冇方法熄左個滅火警報系統
因為我哋想燒嘢食

燒烤應該無問題

希望你搵多啲我講嘅嘢
去google
咪撚係到斷章取義

正

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

除咗我開嘅post
有冇我留言？
你睇清楚先
你有冇睇完分析？
係曲定直

真心答
見有人用個碗cup Q住黎煮野食
但係燒野食就

記得帶野食呀

利申 無試過